對你嚟講 我算係咩

佢可以隨便攞你部電話睇 覆我俾你嘅msg
之後你仲因為我講嘅嘢令佢嬲 轉頭就屌鳩我 block埋我
咁我算係咩
你話過有新關係會同我講 你講咗我咪知掟囉 你唔講我點知呀

垃圾